有冇人讀過VTC 跨平台應用程式專業文憑

見佢QF level 4 ， 但duration 係144 個鐘， 讀完駁唔駁到大學？

冇話得唔得㗎 大學肯收咪得囉

科>大學
唔做research寫paper
認真讀vtc,做好個project+整靚個portfolio

好過讀文科degree

VTC 打手？

只要個QF喺4，通常都可以讀大學top up
你果個課應該喺computing科

Yes

跨平台即係？？facebook, twitter, instagram, 連登？？

入ou讀top up degree囉

144個鐘

Ou part time degree
8大就冇機會

跨乜鳩平台應用程式
咪又係 windows only

整個web app，所有有瀏覽器既os都用到

web app 當然最好，但都唔係乜都做到
一陣寫埋 D activex 真係死比你睇
但你睇下講左幾百次社會運動 app 建議優先整 web app D 人係要整 android app / ios app
又要等人批同審查，成本提高左都仲係要寫
有唔係問題，但一定先寫 web app 版最高效益